有無人覺得聽歌聽耐咗會想聽吓街聲？

有時聽聽吓會覺得唔舒服，想聽吓條街嘅聲

我成日戴住耳筒唔聽歌

我都係 仲要用耳塞

行街唔會，行山會

跑步果時會 跑跑下會除左耳機 聽街聲